認真，做人最緊要認清自己係垃圾

作為一個垃圾，就唔好對人生有啲咩幻想

返份垃圾工，冇錢去返多份工，要女就去叫雞算了

喺香港，讀唔到書，上唔到位就係咁

掙扎呀

香港地讀到書都上唔到位既

真正垃圾係工都無，日日屋企打丁

廢人俾勁同事串該如何自處

Quit job

屌番佢老母

當聽唔到咪算囉，駁到你就唔係廢人啦，唔通以後唔返工咩